有冇ching 開始心軟

其實人地都係想搵食姐

點解唔一齊相討下

高登垃圾app? bug了

人地䇄立不倒呀
你軟佢都未軟

有LIHKG，不了

其實689都係呃飯食姐 你會唔會體諒佢

打手死返去高登啦

不了

屈鳩我打手 on9
唔正視

討你老母
連ac都比人bam埋有咩好討論

要咁多人用個咁差嘅apps , 佢有冇心軟過

點商討法？係咪用住m版先？

冇，點解要幫食屎狗

戇鳩
睇見林早泄仲企得咁硬淨
撚會心軟

你心就軟
人地話自己金槍不倒

冇言論自由既討論區
同搬返大陸住有咩分別

Bug了

( Show Blocked User - 喊出黎 )

冇呀屌你老母

你碌鳩就軟

不了謝

不了 屌你老母

垃圾高登留俾班五毛幫林祖舜劣鳩啦

冇興趣再上果邊 依邊氣氛好好多

佢迫走HKG+個陣有冇心軟

c 乜撚野hing
亂鳩bam 人同共慘黨有乜分別

點解會去一個無言論自由既地方 如果呢度係高登？
你已經被bam了

我是其是 非其非

無野值得番去

冰封三尺非一日之寒

樓主對住舊屎心軟

走來攪攪震。走啦高登仔。

早洩一黎就bam鳩人 討論？ 我討你老母咩

人地食左偉哥
䇄立不倒，無需担心

屌你老母啦

多謝，不了

垃圾，不了

留返俾佢地自己啦！不了

走啦
屌你老母

無丫廢J